自從老母睇韓劇 佢就唔撚再識睇戲了

老母比同事教到識睇韓劇
由來自星星的你之後
就沉迷咗睇韓劇
係套套都追
仲要追番之前果啲
家陣佢係08年後既都睇過哂
咁就成日話tvb 劇好悶 我都好欣慰
點知tvb 播後母與女兒的藍調
我就叫老母睇啦 諗住一齊睇下咁
話哂都係日本收視第一名
睇左一集 佢就係咁屌套劇廢
下我心諗唔通成班日本人都冇腦
咁我問佢點解啦
佢話 男女主唔靚仔 靚女 個細路唔得意
成集個女主都係黑面 冇演技
我問佢點先叫有演技
佢話只少有喊下 有感情變化
我就即屌左出嚟
大佬 套戲係誇大既職場女性同後母既關係
現今越嚟越多人都係咁 佢完全寫得出當中既辛酸
同煩惱
個人感情用第三身描述 要觀眾自行思想
你居然用啲咁片面既野去定佢廢

唉 算啦 解決唔到 韓劇真係害死人
老母都算知識分子 細個仲會教我點睇好既戲
會搵啲文藝片睇 到家陣 不了 韓劇 我屌你老母

日狗不願面對

日劇係垃圾 你老母sick 貨

你老母睇咩野關你咩事姐 你老母有咩評價又關你咩事姐？

我覺得日劇都有垃圾
只係佢個覺得戲好唔好既睇法
唔可以只以靚仔靚女去做決定

咁你一嚟就咁講既
都冇得溝通啦
Tvb 有時都有好野啦

但以前老母會從不同方面分析一套戲
家陣只要係韓劇就覺得好睇
個準則只係要靚仔

睇個戲姐 放鬆d啦

父母價值觀直接影響下一代思想性格
好彩樓主已成人先有個人分析力

我唔否認 但睇戲姐 每個人都有唔同見解 咁點解屋企人咁樣評價又要比人批鬥呢？每個人都可以有不同意見